{"id":10,"date":"2022-06-14T18:16:14","date_gmt":"2022-06-14T18:16:14","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=10"},"modified":"2022-06-14T18:16:15","modified_gmt":"2022-06-14T18:16:15","slug":"sjeverodonecka-apgulusioms-rusijos-pajegoms-sugriovus-visus-tiltus-emocionalus-v-zelenskio-raginimas","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/2022\/06\/14\/sjeverodonecka-apgulusioms-rusijos-pajegoms-sugriovus-visus-tiltus-emocionalus-v-zelenskio-raginimas\/","title":{"rendered":"Sjeverodoneck\u0105 apgulusioms Rusijos paj\u0117goms sugriovus visus tiltus \u2013 emocionalus V. Zelenskio raginimas"},"content":{"rendered":"\n<p>Ukrainos prezidentas V. Zelenskis pirmadien\u012f aistringai paragino s\u0105jungininkus Vakaruose perduoti jo \u0161aliai daugiau ginkluot\u0117s ir pad\u0117ti nutraukti \u201esiaubing\u0105\u201c kraujo praliejim\u0105, Sjeverodoneck\u0105 apgulusioms Rusijos paj\u0117goms sugriovus visus tiltus, vedan\u010dius \u012f \u0161\u012f rytin\u012f pramonin\u012f miest\u0105.\u00a0Jau ne vien\u0105 savait\u0119 bombarduojami Sjeverodonecko ir Lysy\u010dansko miestai yra paskutiniai ukrainie\u010di\u0173 pasiprie\u0161inimo \u017eidiniai rytin\u0117je Luhansko srityje.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ukrainos prezidentas V. Zelenskis pirmadien\u012f aistringai paragino s\u0105jungininkus Vakaruose perduoti jo \u0161aliai daugiau ginkluot\u0117s ir pad\u0117ti nutraukti \u201esiaubing\u0105\u201c kraujo praliejim\u0105, Sjeverodoneck\u0105 apgulusioms Rusijos paj\u0117goms sugriovus visus tiltus, vedan\u010dius \u012f \u0161\u012f rytin\u012f pramonin\u012f miest\u0105. Jau ne vien\u0105 savait\u0119 bombarduojami Sjeverodonecko ir Lysy\u010dansko miestai yra paskutiniai ukrainie\u010di\u0173 pasiprie\u0161inimo \u017eidiniai rytin\u0117je Luhansko srityje.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":12,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10\/revisions\/13"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}